🤮🤮🤮🤢🤢🤢🤮🤮🤮🤮

嘔?暈車浪?

見到嘔心嘅人 比暈車浪更加難受

咁你咪埋眼咪得囉

ok